習近平死左之後會點

個個猴住個皇帝位

幫肥屍覆埋：冇死埋右？

即係過兩日？

軍伐割據

習明澤繼位。

俾我寧願喺美國做small potato都唔會返中國咁危險

中華人民帝國:

習高祖
習文王
習武王
子嬰
完

三日後復活

霸咗毛澤東個位瞓

第一位皇帝係叫 維尼帝